{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73276&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평힐링캠프제이앤엘"
    },
    "text": "純粋な自然の近くで楽しむキャンプ場です。 ここでは、深い癒しと特別な時間を過ごしながらリラックスすることができます。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車はサイトで可能で、スーパー送迎サービスも提供されます。 客室内では調理が不可能です。 キャンプ場では様々なサービスも提供されます。 屋外プールは春から運営され、冬は5:00~20:00まで運営されます。 自由な服装で泳ぐことができ、キャンプファイヤーを楽しむこともできます。 他にもバーベキュー施設があり、炭やグリルをレンタルできます。 バーベキューは5:00~22:00まで利用可能で、個別バーベキューも可能です。 ただし、最大人数の超過は許可されません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りや未成年者の同伴は許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプ場では深い癒しと特別な時間を過ごしながらリラックスすることができます。屋外プールで泳いだり、キャンプファイヤーを楽しんだりすることもできます。バーベキュー施設もあり、自分で調理することも可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キャンプ場には無料Wi-Fiがあり、全室禁煙です。駐車場もあり、スーパー送迎サービスも提供されています。また、屋外プールがあり、春から冬まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは5:00から22:00まで利用することができます。ただし、最大人数を超えることはできません。また、客室内での調理は肉類、天ぷら類、魚類はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同伴することはできますか？",
            "answer": "未成年者の同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "利用者には客室や施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "キャンプ場の利用情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中は料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは春から冬まで運営されており、5:00から20:00まで利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 497
    }
}